[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

- 上一則新聞
連登第一條動新聞上線啦！

連登動新聞第一個專訪對象：
絕食逾10日 266小時嘅73歲馬屎埔陳伯！

特別嘉賓：
雄哥 — 張超雄議員！！
（已絕食近100小時）

風骨代言人 — 陳沛然醫生！！
（絕食行動醫護團體代言）

絕食行動召集人— 陳傳道！！
（絕食逾10日 超過266小時）

以及其他絕食者包括
有型嘅滔哥（絕食逾10日）、陳伯秘書阿Mel（絕食逾10日）、Poon（絕食近100小時）、
仲有大隻靚仔教書嘅年輕代表
你班連登仔一定要同我睇曬成條片
連登第一條動新聞

製作團隊：
連登仔

新聞內容：

行動升級 苦行上禮賓

絕食行動已踏入第十一天，前後共有十二人參與絕食，累積絕食時數已超過1000小時，最長的連續絕食時數超過266小時，惟政府仍然未對四大訴求有任何回應，實感痛心失望。

因此，我們把行動升級！一眾絕食者將會徒步由金鐘站步行上斜路到禮賓府，並將於禮賓府門外唱詩歌及禱告，求主耶穌感動特首林鄭月娥。冀以更強的受苦及艱辛，要求林鄭與我們展開對話！

現呼籲各位當日一同上去禮賓府：當我們餓了，需要的不是食物，而是民意。在此我們呼籲各位到場參與，與我們同行苦路！
誠邀 所有同路人及傳媒好友出席是次苦行。

苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口
召集人：好鄰舍北區教會傳道人陳凱興
參與者：絕食者 - 陳凱興(Roy)、梁錦滔（滔哥）、陳燕琳、陳基裘(陳伯)、Franky Liu、黃先生、家強、Mei Szeto、張超雄議員、潘先生、Miu Cheung等

*由於參加者有殘障、年長、以及絕食超過十二日之人士上斜路到禮賓府，我們需要大量義工及推輪椅者同行，請代為向大眾呼籲到以下連結成為我們的支援者：

絕食行動四大訴求：
撤回逃犯修訂條例
成立獨立調查委員會
撤回暴動罪
釋放及撤銷示威者控罪

傳媒聯絡：
陳凱興 6077 0032
反送中絕食者分享Telegram :

兄弟爬山 各自努力
你未必認同絕食者嘅做法
但請尊重他們的理念和付出
絕食者只係爬緊另一座山

希望大家先幫我輕輕一推呢個Post
有時間 有能力可以出席嘅巴打絲打
可以填埋表做義工

各位勇武嘅巴打絲打呢兩日都去新界發夢一定好攰
星期一又要返工 放工趕唔切
時間咁趕先吹雞黎唔到
唔緊要！
去到就去
去唔到就請廣傳！！
幾日前絕食者開咗記者會都無乜媒體記者理
兩日出連登出咗一個熱門Post
第二日就有真記者去咗海富採訪絕食者
連登威力無限大
連登仔確實係好野
新聞唔報連登自己報
各位連登仔女請廣傳呢條片 廣傳呢個Post比你身邊嘅人
Share比所有Facebook whatsapp Group
務求比所有和理非手足睇到
今次係和理非主場活動
最適合和理非朋友仔參與
陳伯吹雞 一呼百應
好人一生平安

傳媒及記者朋友如有需要 我地仲有大量footages可供使用
歡迎Telegram聯絡: @flower_will_bloom

【特急/求助/要人】陳伯絕食超過二百小時，決定星期一上禮賓請願，急要幫手

- 下一則新聞

推

我無嘢講

推！

高質留名

PUSH

我冇野講

我要見律師

和理非全面進場

伯伯今日出嚟幫大家擊退黑警，希望大家聽日出嚟保護返伯伯

小薯仔香港人响度求下大家, 知道今日可能好多手足都好攰, 聽日又要返工, 但一班每個都已經絕食將近300小時嘅絕食者今晚知道前線手足响前線畀差佬打壓都即刻响海富飛van出嚟希望利用佢哋自己嘅身體去保護大家, 點解我哋就唔可以花少少時間去陪佢哋行呢段路
可能有啲人依然會質疑絕食呢個動作嘅效益, 會唔支持呢個行為, 但佢哋係一直提醒緊我哋呢場運動係冇停過, 係會响我哋每一個人嘅身邊一直持續落去, 要鬥爭不要犧牲, 一個都不能少
經過今晚之後我哋唔知班會再有乜嘢行動同點樣部署, 但佢哋好明顯已經肆無忌憚企响示威者嘅對立面想將我哋完全消滅, 所以聽晚就算只係一個和理非嘅行動都好, 愈多人就愈安全, 再者一班示威者嘅身體其實已經好虛弱, 所以真係再次求下大家行出嚟, 支持陳仔, 支持絕食者

係
求求大家

知道大家今日好攰，聽晚佔大家小小時間

聽日18:30見呀！！！

推呀

push

和理非回合

睇live見陳伯出黎幫拖，真係睇到喊

我無野講

Push

推到上熱門，聽日就係啦，今日陳伯幫左大家，兄弟聽晚爬山，大家支持

1

唔出黎嗰班人仲好唔好意思做香港人 人地呀伯幾廿歲都要幫班後生仔

推上去

聽晚大家頂埋佢要出嚟呀多你一個好多, 守護陳仔, 守護絕食者, 佢哋今晚响商場企咗喺班嘢面前希望守護示威者, 唔知聽晚班嘢會點樣咬佢哋, 真係希望可以輪到大家出返嚟, 一齊嚟一齊走

推多下

咁少人推 要人

pish

要人！

推一推聽日要幫陳伯
佢今日幫咗我哋

陳伯 一定要身體健康

聽晚上完禮賓府可唔可以快啲食啲嘢

Gchi!!!

Pish

喂

push

我冇嘢講

點解可以冇人推

再推

推爆佢

我希望推爆呢個POST就算得幾十個人
今晚1830海富見

推爆陳伯post

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

感謝絲打不停幫推

推呀 陳仔

保護陳仔
人人有責！

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

保護陳仔
人人有責

保護陳仔
人人有責
海富已經被掉水樽！
18:30海富見

推 有氣有力巴打幫幫手

推呀, 求下你哋今晚一齊出嚟, 叫多啲人放工過嚟, 陪佢哋行呢段路 我知大家都好攰, 絕食者佢哋將近30個鐘冇食嘢都好攰, 琴晚响沙田過返去海富凌晨就畀人扔水騷擾, 佢哋都只係想保護示威者, 今晚到我哋出嚟守護返佢哋

出黎

保護陳仔
人人有責
海富已經被人掉樽！

唔係30個鐘
全絕食嘅就二百幾個鐘
星期三加入嘅絕食者都就快一百個鐘啦

推比一陣上班既巴絲睇
收工去海富

保護陳仔
人人有責
海富比人掉樽騷擾啦
今日仲有力嘅朋友一定要出去保護陳仔啊

推呀！！

Pushhhhh

要人

【715 任務】今晚1830陳仔要人 海富要你

今晚再出

出

推post

推，轉post時事台！

辛苦晒啦陳伯
我呢個後生仔都不如你咁堅毅

連動新聞上線啦

【715 任務】今晚1830陳仔要人 海富要你

星期一 6點半 要去海富 支持陳伯 唔該大家陳伯幫左我地好多

記得帶電筒着白衫

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

絲打推個時幫手提埋大家
18:30海富
帶電筒着白衫
感謝

18:30海富
帶電筒着白衫

18:30海富
盡量帶電筒着白衫
返左工既收工照出

連登仔要報恩啊

無白衫都照出啦

照出

18:30海富
盡量帶電筒着白衫
無白衫都可以最緊要人到
返左工既收工照出

18:30海富
白衫電筒

18:30 海富 白衫 帶電筒

18:30 海富
白衫電筒

18:30 海富

白衫電筒

保護陳仔

點解得咁少views推左先

白衫電筒 18:30

白衫電筒18:30海富

一路聽住陳伯講嘢
啲眼淚一路流落黎...

推
小心身體呀

我唔嘢講

*無

18:30

海富中心

著白衫帶電筒

一齊行

18:30海富

陳伯，撐你

保護陳仔 人人有責

人人有責

人手推番有用post

今晚6:30pm 金鐘海富

18:30 金鐘海富

保護陳仔 18:30海富

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 今日同我出黎金鐘保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

最後召集

陳仔要人

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 今日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

推！！

陳伯尋晚為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 今日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

幫手推!

現場無乜人
大家放工要過黎啊

加油！

大家收工未